想搵隻半年前連登仔玩嘅網頁H game

有無人記得半年前有位巴打出左個post係講隻H game

玩法係有個靚女 要慢慢氹佢

贏左就有得同佢扑野

輸左佢會比個分你

Lm

DNA?

有無link?

呢隻

唔係呢隻呀 係玩嘅時候每一個位都會有3個choice 隻game唔洗15分鐘就玩完

係佢啦 唔該巴打

咩半年前...廿年都黎緊